有無用試過Dukascopy 開戶？

知唔知洗唔洗外國地址

唔洗，香港地址就得

知唔知transfer fee點計？ 睇唔明佢個網
想知支銀轉過去貴唔貴

transferwise 轉錢

唔好轉美金比dukascopy
每筆轉賬食你12.x 美金
轉出美金食50 美金

咁咩幣值抵玩？

eur 同 chf 入金唔扣
出金未試
另外，試過用佢張debit 卡（我揀美金卡）係香港atm 拎港幣100蚊
會扣13.x 美金

咁好似得出eur 卡抵玩喔

withraw cash 先有charge--係
我網上消費買美金野唔扣手續費

收到卡

又幾好睇
幾耐先寄到返黎？

又幾靚喎

好羨慕
你係出咗咩幣值既卡？

咁都ok 喔 少少charge

呢間銀行睇黎係靠高手續費維生

貴都要用啦 唔離岸比人凍點搞

如果你都係放一次入去，有需要再拎番出黎嘅閒錢，其實唔貴

想問問後來有冇再扣, 同扣幾多唔該

請問轉英鎊出入會唔會收費用？
係咪有英國 sort code, account number?

收咁多

我睇官網轉出英鎊收15GBP

其實想問問擺USD,GBP定EUR邊一種比較好?

見到啦，唔該
轉去不同貨幣, 就有不同收費, 最平係ch eur：
SEPA transfer (for banks of developed European Countries): 2.3 chf / hkd 21
Non sepa: 15 chf / hkd 127

呢間嘢有做外匯生意，希望佢個 spread 好細

查咗， atm withdrawal charge chf 2

USD 貶值緊，擺 gbp eur 可能穩陣啲

我睇佢個表我都唔知點計出嚟扣咁多

可能要英磅買英磅先可以證明佢無收fee，始終英磅轉左一次hk ，好難計

去西歐、北歐， debit card 係必需，佢地唔用cash
用香港銀行出果啲卡未必用到

我香港啲匯豐信用卡回贈已經夠多過海外簽帳收費。
問題係，在當地如果冇debit卡，仲衰過響香港搭車冇八達通。
阿姆斯特丹好多地鐵站冇人售票、不接受現金，細加油站直頭冇職員。

我年頭去北歐果陣照俾香港卡，冇試過reject

我晌海外用 paywave 都得。
要插卡、入 pin 果啲得唔得？
我晌 2016去英國、荷蘭就唔水得

果陣試過去一間食野唔收paywave，我插卡入返張信用卡既pin就得

入 pin 即係 0000？

我入返申請卡果陣寄過黎果個pin

Ic. 我最近出嘅中銀卡都冇 pin

聽日開始出卡會平D

Dear customer,

Starting August 10, 2020, Dukascopy Bank together with UPS introduce lower fees for express worldwide plastic cards delivery. The new delivery fee will be 10 CHF, meaning a 50% reduction compared to the previous fee of 20 CHF.

Cards will be shipped from Switzerland and delivered personally by a courier to the cardholder, usually in a few working days, depending on the destination country. For each order clients will have a separate tracking code which allows them to track the real-time order location.

Kind regards,
Dukascopy Bank

各位ching, 我昨日係Citi bank gold試下匯30usd 過落Dukascopy, 今日收到啦,不過係22usd, 想問問係咪正常？Commission 成8usd
如果我過5000USD, 咁又扣幾多, 小弟真係唔係好識

Dukaacopy 入金無所charge 架喔
我一直用信用卡入都無
而且如果你cash應該經transferwise 過嘛

*無收

用邊張信用卡入錢會抵啲？

巴打用CITI GOLD 都申請dukascopy?😂

自己開仲送5蚊俾你
I invite you to try Dukascopy Connect! Use this promo code VCS-4WB and receive 5 DUK+ by following this link:

Ching 介唔介意講係咩銀行信用卡, 我有張匯豐金卡

我貪方便就用hsbc vs, 如果你大筆cash 過，真係經transferwise 轉好d , 佢過頭5000連charge 都唔收，你唔介意可以用我code 申請

唔該清,我試下
我諗用信用卡個rate就唔靚,介唔介意講你果次過咩幣種同銀碼
Sorry問題中老年

我用hsbc 信用卡入左13.16euro 去dukascopy開euro 卡
睇信用卡單最尾收我122HKD

唔該晒,我試下先
始終果8usd不明不白

你直接問下citi 啦

問左,佢哋話無收, Dukascopy話無收
應該中介收

中介？經過咩中介？😨

下次醒目了

咩意思？

Ching 有citi gold 就開 hsbc expat / barclays international 啦。全網上申請
始終虚擬銀行冇咁穩陣

我有申請 Barclays, 電話追佢話批左等mail

I invite you to try Dukascopy Connect! Use this promo code VCS-4WB and receive 5 DUK+ by following this link:
申請無難度，仲有錢回贈€。

信用卡好似收1/2% charge
大額就差好遠

大額我會經transfervise 轉過去，抵好多

理論上應該係corr bank 收 clearing charge

因為Citibank 要搵clearing house 去clearing 你既euro

開黎拎錢

經transferwise

Corr bank 係咪即係 intermediary bank ？

係Bonderless 定HK version

HK就得，因為你係就咁過數

收到

係

呢個網講得幾詳細 你可以睇下 我都係跟佢做

好似eur 同 chf 最平

我剛剛用TRASFERWISE 轉了USD去DUKASCOPY，到帳後少了USD17.xx。等GBP低D先入GBP

IB 可唔可以轉去DUKASCOPY 呢？

我無IB
但如果IB 轉到IBAN 就肯定得
dukascopy 會比個IBAN 你

Thank you，即刻去IB睇是有IBAN，下次在IB買GBP轉去DUKASCOPY。

唔會 但citibank 過數嗰下你要撳收款人承擔服務費

我上次用Citi TT 30 USD 試下,扣左8USD

要試下用IB轉睇下會收幾多CHARGE先

想知🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️

有無人研究過，如果想拎錢出黎，點做先係最平

你係邊拎錢先？本身係咩貨幣，想拎咩貨幣
都好大分別
如果純粹轉帳
transferwise 100%無懸念

CHF / EUR 細銀碼9成都係transferwise，拎美金就真係唔知

係dukascopy到轉錢出黎呀，貨幣 usd/gbp
transferwise如果由dukascopy轉出黎，好似一定要經swift，個到dukascopy巳經會收charge

CHF/eur唔洗經swift?

定係開張credit card，再用張卡add錢去transferwise?

關用唔用SWIFT咩事

我岩岩試過用transferwise轉錢，由dukascopy轉返香港，好似要經swift?

你國際間銀行過數係要經swift wo

關......Dukascopy 匯出/入 EUR /CHF withwin 歐洲用 SEPA. 只係收2.3 EUR/CHF. 但係用SWIFT匯出去唔同貨幣收唔同價錢

更正應該係EUR Only
如果經SWIFT EUR 20 / GBP 15 / USD 50

哦，因為我一直認為經transferwise轉係轉去佢local account，所以係呢個case就當本地transfer收2.3

轉 gbp 唔係用 SEPA? 咁快脫歐？

有冇話用e間銀行匯率轉換特別抵

信用卡有rebate 唔係最好咩

係咩？ 前排先話運費減價

我無記低 我之前整euro 卡就12x hkd左右

如果用Dukascopy投資賺左錢，洗唔洗交資產增值稅

9月9日用IB轉GBP100去DUKASCOPY，今日收到帳了，無任何手續費。

離岸野 你懂的

正

想問下你地有冇收inactivity fee

你地有冇投資 想出卡
用佢個銀行投資 賺到啲錢當月費

得閒買賣外幣便可。

anyway,
由dukascopy 匯款去uk revolut (EUR),
最快2-3小時可完成
（在歐洲日間進行）

Dukascopy EUR/CHF每次匯款收費EUR2.3
(Revolut接錢不另收費）

見到佢隻加密貨幣會收

Dukascopy card withdrawal唔係唔駛錢咩

有無人開account, send張form叫你改完citizenship之後無回音
,用911個app和send mail chur他都無人覆

幾次搵911 都即覆，會唔會係因為假期

不是,覆話會找你,但是過左2日都無

等下/ 再911 call 啦

咁樣系批左定未批

就係有22號到以家都係咁

我記得果時我係呢個畫面後幾日呢咁上下就開到

再唔係你去呢個網問下
佢地有介紹可能知咩事